得罪講句天仁茗茶真係好撚難飲

嗰間一定係黃店嚟 唔係酸到仆街就無茶味 去飲都係為咗睇靚女收銀姐姐同大隻沖茶哥哥 排隊嗰班mk仔都係為咗打卡po ig

事實真係好難聽 你問我一億次都係咁答

天仁茗茶都難飲

飲咗913鮮奶茶 茶無茶味 奶仲淡能過人奶

試左鐵觀音奶菜先講

我覺得最好茶味

連鎖黎講係最好飲

咪又係調味料

唔夠錢飲閪茶?

叫茶濃都係無咩茶味 我次次想比機會佢 但最後都係飲兩啖走掉咗

喜茶紅店嚟 我深黃

lau豬中左武肺無左味覺?

我覺得喜茶屈啲

武肺關味覺咩事 9唔搭8

又係你依個傻閪

樓主係五毛，分化撚嚟

但真係難飲

應該好似樓上咁block咗我

Thanks for sharing

等我block 9佢先

你平時一定係飲開無煲過既閪水，唔怪你

好痛

我飲開敏華冰室凍奶茶 勁屈

奶菜

波台防線弱能到